對現實環境失去真實感 算唔算精神病

有冇人都係長期有咁嘅感覺

解離症

可以點做？個人成日遊雲咁

中二病

分唔分到咩係現實？

分到 不過就算知係現實感覺都係唔真實

思覺失調

試下描述多啲
可以係到講
呢到有人陪
有懷疑就去揾啲pro

我明,我六年班嘅時候都試過一段時間咁樣，嗰時同屋企人講完全無人明白我，其實到依家我都會間歇性發作，不過我無睇過醫生. 你試下休息多D吖，會有幫助㗎

511？